詩的是日超豐晚餐-「農曆要食好？」

詩詩靚晚

祝詩家族新年快樂！

是靚

謝褲

蠔屎好味

有冇煲湯
定冇影湯

野味很好味

魚潤冬菇圓

冇影湯

海味

健康

又魚on99

不過你屋企啲餸真係好正

年年有魚你識條鐵

非 今日去親戚家

是正

擒

做咩事喊晒口呀

I missed u so much

新年進步
身體健康

love u so much

U2